like女警ig有咩問題 佢做雞我第一個幫襯添呀

不過唔會比錢